<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string-array name="name_species">
        <item>Chamariles</item>
        <item>Galecis</item>
        <item>Humanos</item>
        <item>Karbaris</item>
        <item>Mecas</item>
        <item>Sílfides</item>
        <item>Volerias</item>
        <item>Wurfanos</item>
    </string-array>

    <string-array name="image_species">
        <item>icon_chamaril</item>
        <item>icon_galeci</item>
        <item>icon_human</item>
        <item>icon_karbari</item>
        <item>icon_mecha</item>
        <item>icon_silfide</item>
        <item>icon_voleria</item>
        <item>icon_wurfano</item>
    </string-array>

    <string-array name="description_species">
        <item>Los Chamariles son trabajadores incansables, construyen rápidamente grandes minas bajo tierra en
            lugares innacesibles, no hay nadie que les iguale en su capacidad de producción.</item>
        <item>Los Galecis son educados desde pequeños en las artes marciales, son un pueblo guerrero, grandes
            "constructores de naves espaciales con los mejores adelantos técnicos."</item>
        <item>Los humanos son una raza muy prolífica, investigadores incansables, no se arredran
            ante las dificultades, su capacidad les otorga un gran crecimiento y ventajas en la investigación.</item>
        <item>Los Karbaris son muy resistente, sus escudos y naves poseen las mejores defensas conocidas,
            son amistosos hasta que se les provoca, lo que les hace sumamente peligrosos.</item>
        <item>Los mecas son organismos cibernéticos con un gran desarrollo tecnológico, su tecnologia
            es muy superior a ninguna conocida. Necesitan pocos alimentos para sobrevivir.</item>
        <item>Las Silfides son una sociedad matriarcal que antepone la prosperidad de la población a
            la construcción, sus encantos las convierten en grandes diplomáticas con grandes poderes mentales.</item>
        <item>Las Volerias se han espcializado en una tecnología basada en la miniaturización, obtienen numerosos
            recursos aprovechando al máximo los yacimientos, sus inventos son vendidos por toda la galaxia.</item>
        <item>Los Wurfanos son reptiloides con grandes ansias de conquista, sus mortales armas ponen en jaque
            a cualquier civilización que sea su objetivo, afortunadamente no son muy numerosos y dependen de los pueblos conquistados</item>
    </string-array>

</resources>